有冇應屆畢業生（乞食科）仲未諗出路

讀文科/社科/science/搵唔到大firm嘅business同學一齊討論下嚟緊諗住點

我自己讀社科，除咗gda高啲之外cv係得啲19工作經驗，以前想讀mphil，到上年先發覺自己其實完全冇天份，今年報咗pgde但有offer機會極低，之前又miss咗公務員試同EO application，就grad唔知點好 諗緊做唔做TA好

諗下1 月19 去邊仲好

呢家同緊Daddy一齊住 Daddy俾左個單位我收租

入ha 一世

利申社科

sci yr 2 lm